[倒數3個月] 寒蟬鳴泣之時 卒 (73) 2021年7月放送！

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

卒PV

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣
*EUA：日髙のり子

香港正版：

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

VN就可以去steam買
或者買啱啱新出嗰隻都得

うみねこのなく頃に咲 ~猫箱と夢想の交響曲~
（PS4/Switch）（有PC版不過係龍繪）
包哂海貓EP1~8+外傳
（日文only）

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第24集（業）

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓/白鸛
所以如果想劇透討論海貓/白鸛嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

ー巴打作品ー

By痴肥豬肉佬

By哪有大忙人

By黑貓老公

來自新世界動畫講到小說邊度

龍7業後訪談日文原文

By 星漾晴
轉自K島 唔肯定係咪啱 等識日文出黎對

跟之前一樣大概翻了一下訪談內容
>上班偷弄囧

一些內容先前跟粗品的兩場訪談就已經提過了。
>這次是為了回報老粉，讓他們重新體驗考察樂趣為起點作的。
>原作裡沙都子的成長描寫篇幅被犧牲了，所以這次她是主角。
>暮蟬就是暮蟬，跟海貓的關聯當成彩蛋程度就好。

新的內容
-製作組熟知各媒體的暮蟬作品和中心思想。
-角色設計的渡邊老師是虎牙+OK繃之神。
-除了配沙都子的金井小姐外，聲優們基本上不知道劇情發展，
尤其是對配梨花的田村小姐更是嚴格保密。
-卒播放後回頭審視祟騙篇會有不同看法。
-標題合起來的卒業是指這次動畫故事的收尾，和系列完結無關。

基本上也重申了龍騎士自己的想法，希望觀眾能享受、珍惜
大家一起推敲的過程，而不是只視正解為唯一、其他都不重要。
尤其是在現今SNS蓬勃發展的時代。

來自新世界真係好撚好睇
動畫漫畫都睇過差小說未睇

靈能個畫風係咁好快慣
睇落就會知好撚好睇
仲要係骨頭社整，作畫勁高質

唔好因為畫風而miss咗依套好作品

講晒

打完發現爆po
To狗嫂巴

最勁係睇完之後發現所有嘢都係唯有係咁,依個狀況已經係最好
嗰個矛盾位做得好好
我是人類
想像力能改變一切

SAO都Reboot

異度侵入 ID INVADED

正喎邊度有得睇

叫端哥宣傳得啦

另外冰果幾慢熱
冰果有2個大單元劇
算係開始入高潮
始終本質係文學小說

阿斯娜SAO件甲勁屈機
所以動畫第一季完左SAO就冇睇落去

google應該搵到

我有全套

有myself
其實myself係咪正版

唔係

我睇到佢第一季中間同桐人扑野就冇睇
其實都係不斷睇佢派糖
開後宮
啲打鬥冷係型咁

香港幾時會有台灣動畫瘋呢啲串流平台

唔會有
香港人冇人權

依家都叫有viu 木棉花同anione肯做
不過每季買幾套唔齊想睇果啲

LM

2分鐘睇完寒蟬卒

7月會發生大型撚狗事件

睇完卒既觀眾個樣

留個靚名先

sao我都係第一季都睇唔到落去
主要係佢個idea我已經睇過

一班人入虛擬世界 被困虛擬世界
唔爆機就要死

係好多年前既柯南劇場版已經有
直頭一模一樣

事實證明柯南行得好前
同埋早期一個劇場版 就夠人寫另一套作品出嚟

我覺得梨花會反殺沙包

貝克街的亡靈神作

應該話咩虛擬世界打機其實好多人都諗到

lm

係好正 個陣時嘅柯南劇場版
有推理有故事有放甜

依家個啲一味爆炸爆炸爆炸

望屎忽第一眼以為裸體圍裙

點解以前柯南啲劇場版可以咁好睇

睇少啲AV/H漫

Old news

啱啱起身係咁上下,比啲時間啦

因為以前 大家仲好好戲
依家愈演愈hea

其實佢地唔係不嬲扮唔知既咩

寒蟬最好戲一定係沙包子

黑貓巴燈撚到沙都子唔係黑幕

唔係4月1了 真係合作

不嬲都唔係

燈到成真

但其實係咩黎

唔好燈

印象中小說好似幾長

又話識日文

好似話會開pop-up store賣野 同埋嗰隻手機game命都會同sanrio合作

其實係咪即係唔關我地事

俾現充可以買隻mymelody×寒蟬送俾條女

即係唔關我事

想買梨花條豬大腸多D

未睇原作,不過動畫同漫畫差唔多位完,我估係講晒

新Po留名

好恩愛

有點重口

有公仔賣可能會買

冇通販可能要叫朋友幫手了

搵到個game 好岩咪趴同鄉子玩
佢地應該玩得好勁

Ptt中文介紹

英文實況試玩

西洋棋特級大師(GM)中村光試玩5d chess
佢完全唔明點玩，靠棋技壓制

識唔識做生意架撚7

Twitter 10萬人

官方劣質改圖

其實捉棋唔需要識輪迴

要穩贏咪要

識輪迴應該易明點玩好多

對手會因為你既一步棋而改變下一步棋既決定
唔係一啲預知就可以解決到既事

原來漫畫有新一話
突然進度勁快

lee隻麻花辮妹
原來係絕對領域

你同個高手對戰識輪迴都唔會贏到

係啊

好撚長
畫師係咪想7月前趕到業既進度

正

引埋端哥嚟post桐人，寒蟬又然

端狗原來有mon post

原來你有mon寒蟬po

見新post諗住入黎LM

屌三四個波咁撚大

不嬲都大架啦

如果動畫係C-D
漫畫應該係E-F

緊係唔止D啦哩度

這就是現充的自信吧

冇人嗱？

要沒落了

露營都完左

狗屎巴

現充王狗屎巴

卒播之前唔知寒蟬po上唔上到去75呢

上黎做咩

笑撚死我

你巨人個post 雖然加密左

比班牛鬼蛇神轉移視線

你試下講 讀書論/ 屌腦/ 肥婆/ 師奶 等等既野應該可以幫手推一推

珍有冇同好

唔好po...

好多肥婆av

認真問你真係鍾意肥婆？
係咪平時食得太好？

哩啲好正

答我你係咪認真先

講真我想嘔喎睇到呢啲

點會係假

狗屎又做咗啲咩
唔入巨人po睇

咁多巨人po唔知講邊個

原本都麻麻地，但一見到大奶奶壓頭

係咪扯左

肚腩太大接受唔到

係
我要強調我係受大奶奶影響

見到呢張圖就明晒

你好快會發覺你真正既興趣

哩個都係小肥姐

肥屎忽真係好正

屌無可能
至頂龍係有肉地嗰種，但無可能係catgirl嗰種巨無霸

正到

email真係幾正

不過港女格真係唔想要

屌噉撚多肥婆珍藏
係唯獨是後面揸奶有啲正

呢樣真

呢位巴打㩒咗核彈制令呢度變肥婆po

冇港女格你會要

無事啦 ban圖記得貼link

對唔住

樣靚既肥婆真係好吸引

冇港女格冇email
哩個偽命題黎

點解要講對唔住

佢想個po推快啲有巴打建議講屌腦肥婆之類跟住你就核爆
所以要講對唔住
好似係咁

推到連仔做嘢

愛姊妹4真係好撚正

咩

你地最愛

真係好彩自己係漫畫黨
出面亂到

我係動畫黨呀仆街
我做錯咗啲咩呀

慘

出面打仗噉款 幾多巨人po
所以一早建議佢地去睇漫畫/斷網
一到139就不得了

一直諗住完咗先一次過睇

寒蟬可唔可以係其他台開po

做乜

睇原著
接受俾人透
Block list 過濾關鍵字/斷網

其實真係幾難，先唔計依家出面嗰班擺到明特登劇透嘅
過幾日漫畫大結局，唔只連登，係成個網絡都會討論
你想避嘅話真係要斷網先得

咋咋臨快啲睇漫畫好過

入毒撚台就見到一埋巨人po

襯依家快啲睇漫畫好過啦
有咩好等

有冇人有睇呢個人哋估

有諗過依幾日睇撚晒佢

#22

快啲睇啦

愈是希望加速推po 就必定步向傾肥婆的命運

肥婆論

成30卷呀
救命呀

你動畫睇到邊？
睇完頭3季之後就由漫畫91話開始睇啦
好快睇哂

重新睇好啲定91話睇好啲

頭3季嘅劇情唔需要睇漫畫啦，睇動畫好夠
同埋中前期創哥啲畫功唔係人咁品

漫畫91話姐係第4季動畫開始，由91話開始睇就得

連一集都冇睇過咪唔驚劇透囉

留名寒蟬post/響回帶到搵返/ 追蹤樓主咪唔使入動漫台到搵囉

我依家係起佢底再睇po

SSSS保持水準
龍帝好型

重新睇有一氣呵成嘅感覺

もう肥婆澤 から逃れられない(老梨花tone)

肥婆澤

C9肥婆澤

太多驚追唔切

好多黑山羊

正唔正

特登睇返睇海嗰一集
好撚正

肥婆啲腸一定勁粗勁多屎

靚女無屎的

反開佢條腸做condom再叫佢唅撚食返自己啲屎

肥婆唔係靚女

你會唔會考慮溝個肥婆
好似比較易

咁都要係毒撚肥婆先得

點解要毒撚肥婆

應該好撚多

門當戶對

你應該收埋唔少

介紹未

我識得佢地咁佢地就唔係毒閪
哩啲要係街外識
Fd搭fd係搵唔到

最近煲哩套舊番
有冇人睇過

no

好正
以前啲老屎忽原創動畫好好睇

大運動會

好睇wo 以前閃電傳真機好似有播

唔係我果個年代喎

諫山創畫咗漫畫10年都係唔識畫腳指

睇到邊
聽日可能有情報

因為唔係腳膠

好搞鬼

有啲人真係咁

你安全了
仲未睇打交後出面極危險
同周圍講卒結局一樣

我未見過
利申:成日會見到人赤腳

大家同我一齊睇lofi比龍打

原來係睇到邊以為係邊到睇
睇到105,準備坐飛船走佬
聽日有情報姐係我今晚要睇晒佢

有冇玩/ 睇晒海貓嘅人可以話我知 ep7係唔係8集之中最長
之前嗰6集都係平均30個鐘就完，但係ep7 我玩咗成40個鐘先到茶會

Ep8應該差唔多同ep7咁長

專一睇牙露

我追個套出左實體版

但唔送去香港

代運

黑肉大波

好耐無用過
google下先

等我一得閒sand email比你

Loif世一

都係寒蟬po清泉黎

出面做乜大戰

毒撚反社會人格

純動畫黨post都冇埋

入黎吹水啦

冇睇寒蟬

咩post

巨人個動畫po
成班撚屌走入黎劇透
然後樓主企唔定就叫admin刪po

7月前都冇寒蟬睇
大家都係傾下啲有益身心既野

連狗屎你都頂得順
就知寒蟬po巴打都係真毒好人

其實點解漫畫黨咁惡
btw巨人迷底好重要咩

巨人動po既人都知我幾咁好人
係你地班毒撚成人屌7我

雖然唔係講寒蟬
佢哋試緊底線
其實如果唔改劇頭標題
本身乜事都冇

不了
唔想侵佔人哋地方

果啲係劇透黨
漫po啲人完全唔係果班人黎

唔關事
超大巨嘅腳趾係咁

其實已經delete咗comment

PRO腳膠

【純動畫黨入】進擊的巨人Final season（11）想引戰同劇透嘅人咪撚入

#455 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主好快就叫admin del post

樓主想搵個藉口唔做樓主

咁你做啦

劇透黨

隔一排等班牛鬼蛇神下左淡氣先啦
冇人理佢地自自然然自己收皮

等你
等你繼續po j圖

下
果邊正正常常
依邊肥婆+屌腦

冇睇巨人

無論巨人j圖定肥婆屌腦都係我黎

無睇就無事
講返寒蟬

我知

我都無睇

巨人係我追舊番list入面排到好後
最近諗住睇megalo box

不過我唔怕劇透，寒蟬我係知道解既結局先由頭開始睇

正如我都冇睇無職

咁我又真係唔知寒蟬個底去睇喎
我連梨花係主角都唔知

其實舊版黎講34個謎底反而唔重要
最重要係頭3篇個L5謎底

雖然有追無職
不過唔算好吸引我
未到一更新果日就即睇既地步

我靠自己估撚到34係真兇

L5謎底就係御社神作祟

係魔法

有益身心

有咩問題

但唔係1001咗？你講第12個po？

係啊
刪撚左啦

有新作嗰啲就追咗先嘛

冇人再開？

棄左冰果未?

冇
等緊屎眼巴

我相反都係搵啲舊番睇

講明動畫po但走入去劇透固然係仆街
但一般討論比較po (即係今次導火線嘅巨人vs鋼練)講漫畫劇情需唔需要4重呢點想知大家點睇

暫時冇

棄咗唔值得棄？

admin淨係熱門野，或者連仔有睇開既片劇透先會炎症執法

我意思係有續作嗰啲就追咗先

端哥擺明搏屌
咁撚認真都on9

唔需要
只要唔好標題劇透就得

唔需要啦係都要入就自己攞嚟

呢度寒蟬post樓主成日標題劇透

緊係唔洗啦

其實好撚公道

連狗對雛見澤冇興趣

冇話唔值得
睇動畫為開心姐
悶就棄囉

唔使啦

唔需要
但個幸福xxx要係例外
因為佢就擺到明係有心

係呀
我地忍左樓豬好耐
最近幾集我直情full block佢到第2日睇左先解

係咪有啲咩想講

俾啲骨氣啦又扑又解

樓主咁都忍到你就證明哩度係清泉

好似我火影睇到學完螺旋丸棄左
死神睇到出破面棄左
ONE PIECE睇都冇睇過

冰果太慢熱會悶好正常

仲記得佢話今集太爆唔標題劇透唔C伏

你講既我都無睇過

如果連仔有追開，樓主一早被bam了

當年3大咁紅好難唔睇喎
而且前期真係好睇

邊條片cap出嚟？

火影第5次定第4次忍界大戰就冇睇
one piece同死神冇睇過

飛段・角都篇最好睇
以外都係垃圾

又問

冇save低

自來也都好睇嘅

火影睇哂，博人傳就冇睇
死神睇哂
海賊睇到和之國冇睇
幾年冇睇問返佢地發現仲係講緊和之國

搵到高汁沙都子圖

無圖你話搵到高汁鐵平圖都得

唔識郁嘅喂

你L11

屌你虐待我鄉子

有咩好睇

大丁丁

個樣好難受

啲女通常都好介意含撚
唔應該咁樣逼人

一個肯瀨一個肯含 好公平

如果你心愛既女人叫你奶佢啲屎肯唔肯

咁多野唔玩

佢會奶返你啲屎好公平
或者飲你啲尿

LV唔夠跟唔到

黑貓巴你要再啟蒙

我正氣師 出於寒蟬PO而不柒

咁哩層又冇錯
但唔夠正氣

咁都唔夠

dllm玩割𥱊

我都割蓆
本人只屬寒蟬po
與動物台無關

出於寒蟬po都係臭嘅

我寧願同班傾肥婆屌腦既人玩好過

又屈

搵到隻人妻咸驚幾正

你同自己玩

Dllm想割蓆

巨人班動畫仔同寒蟬動畫入坑班ching真係兩個level

想玩人母

巨人粉多on9
分乜撚動漫

想清算班巨人撚好耐

無割，雖然唔關我事

明嘅

見我咁耐先上水就知咩事

食咗幾多肥婆

０

O仔

平時漫po成班千字文屌爛尾都痴線
不過我不嬲對事不對人
除左花井同垃圾風紀

有冇link

狗屎巴比幾多分

割肥婆屌腦蓆

LM過幾日出韓肉無人睇得明但個個係到叫爛尾爛尾

渣ga
雖然我都係
康民啲gym特別多肥婆
搵日上去

現充

有冇圖

6分
好似幾好人
但睇唔到身材

狗屎應該都會睇樣先嘅

真係正

你係肥婆品評師（理論派）
支持變成實踐派

即係同你割

以後大家要自豪地說我是O仔

啲肥婆出晒水啦

潛水師

好似真係幾正

真係唔錯咁喎

我成功會上黎教大家

全動畫

上次見到個撩我傾計
但趕時間冇抄牌

良心

我都出晒

幾正咁

呢度嘅巴打應該會好想多謝你

Gay

寒蟬po終於似樣少少

男肥女通吃

真

我唔介意佢鍾意我
但我唔會鍾意佢

懷疑連仔都係魅音fans，專登整呢個emoji畀我用

唔係好明

點解唔係詩音

到時你就會知

因為魅音is the best

哩個係咪證明佢係鄉子fans

大家都有女屌
所以感謝我

由沙都子圖講到最後都係講肥婆 你話唔係命運都唔信

唔係命運
係我
我絕對會講到肥婆

呢兩隻咪啪？

近期最正一定Mama×Holic

應該係原來係DD

咩網黎

偽毒到getchu都唔識

你都唔識係咪

依個有冇得變金身?

冇

早晨阿各位網友
原來衝巨人漫畫會好攰

狂風行動
愈搞愈中二病

動畫《寒蟬鳴泣之時》放送15週年

班友都幾撚得閒

頭先動物台真係開唔到post？
admin玩到咁大？

放假呀，係幾無聊

出面好撚on9

其實係咪因為有好多動畫黨入左去巨人個漫畫po到屌人劇透佢，所以漫畫黨報復開po直接標題劇透？
如果係嘅話真係好on9

呢到正常好多

事緣係有個鋼練vs巨人嘅討論po，有人講咗漫畫劇情無4重加密，之後動畫黨就屌佢劇透，開埋個叫「千祈唔好入鋼練vs巨人po」嘅po去屌，結果有人借呢件事搧風點火搞到依家咁

見出面有人鬧寒蟬黨，即係邊個

寒蟬有咩好屌

link?

動物台有段時間出唔到po其實真心過晒火

咪就係狗嫂巴 狗嫂巴一直係前線作線

無碼版

作戰 打錯字

嘩咁on9
寒蟬po真係清泉

一兩個on9帶頭，引埋之後幾廿個跟風仔玩爛件事

Jojo第6部終於動畫化
快啲出第7部得唔得

<- 徐倫

仲以為會跟番game係澤城配

一口氣block咗十幾個on9仔勁爽

6jo前面好悶

我今朝同佢唔同觀點討論但勁惡

佢不嬲惡
寒蟬post都係佢惡哂

還好啦

明明認真討論 唔係出面啲人咁玩野
唉算唔再講

最鍾意12
3太慢太王道
4睇左幾集人設唔太鍾意

7

不嬲對事不對人

比班牛鬼蛇神點名真係我榮幸

你未睇到138唔好上黎

唔上依到定毒撚台

都咪撚上啦
班白卡佬想做咩估唔到

認真討論同惡冇衝突
亂多2日要返工就冇人再玩野啦

MEGALO BOX好好睇

你肯定班友有返工？

講咩的

之前都覺動物台某啲人好膠
今日真係大開眼界

帶頭其實就係果幾個

打拳

一直都係直入留名到追post好少入動漫台慢慢碌黎睇所以啱啱先知出面動漫台發生咩事

睇完你地講完全覺得寒蟬post係清泉
但狗屎巴俾人點名做寒蟬黨覺得有啲好笑點解無啦啦會又link咗去寒蟬到

狗嫂巴成日po寒蟬圖
狗嫂巴參戰
所以寒蟬黨有份做架兩
掛

今期有無動畫推薦

SSSS

係咪機械人番

一直係街唔得閒睇
原來班傻仔放假真係冇野做

寒蟬vn

你有冇睇18年個套先?

無

咁快D睇返
黃VIU有

見D女女幾正 有無NTR?

冇
另外六花我老婆

黃viu有咁就可以一戰

不過今季比B站買左獨家

咁可以收皮了

五等份的寒蟬

好撚高質
就算睇哂舊寒蟬動畫再睇vn都有好多新發現

正氣師

陽氣師

BT

綠氣師

我見好多腳仔睇

皇氣師

係 睇六花夠做
今季唔同主角

粉毛先有腳趾

無女女睇咁重睇嚟做咩

今季新女仲有潛力既
六花太屈冇計

叫得六花唔講以為係五等份啲女

唔太明五等份D女咁既質素都咁多人吹?

兩套都無睇

好似好多個動漫女角都叫六花

多數都黑髮

好似又真係

六花

係

係御社神大人作祟響劇透黨身上

廢撚事班白卡燒埋落寒蟬
都已經唔撚po寒蟬圖串佢地

成日見哩張圖會幻想蠟筆小新條

唔使擔心，係一定會
試過好幾次會發現連登好多會然都係認真溝通不能
所以我都無乜邊幾個post有追

幾時我地開左個寒蟬黨

平時寒蟬post冇參與討論
我業開播先補番，目明篇劇透咗既話真心好難咁震撼
好彩有堆高質巴打，入嚟g持下

但我地好似都好耐冇4重傾寒蟬啦喎

肝蜻蜓

班白卡會入黎擇名唔撚奇

咩黎

重點係標題冇劇透
知個Post有劇透，咪睇完先入個post傾

小新crossover叮噹
咁都唔識?

標題是有劇透的

總之哩度正常人

返到屋企睇

28秒姐
開大手機喇叭唔怕喎

咁多年黎印象最深刻既叮噹片段

撚樣巴啲怨氣仲未散

撚樣巴好撚小氣

諗認真睇寒業既人
樓豬放個屁都知佢想劇透咩

已經睇唔明LOL新裝係咩
老了

要學下梨花啲態度先得

冇錯

講緊咩

梨花其實幾好
你挖完佢腸第日都唔撚記仇
不過佢會連你都唔記得埋

以為你講緊咩新番

btw以為t1終於都叫有返啲嘢睇原來都係迴光返照
啲比賽愈來愈悶

但佢會記得做大小姐

啲茶冇落毒毒死佢
啲騎士冇試過L5
佢緊係想同班騎士一齊多啲
要賭佢洗白就睇佢卒係咪自願返雛見澤搵鄉子

fucker都老啦

明明係肛蜻蜓
寫肝蜻蜓唔怪得唔知咩黎

記錯
好少用肛字

佢會帶埋啲騎士一齊返去

咁你用多啲啦

咁我信咪啪唔會咁做
不過佢一畢業都應該好快唔記得班騎士

經過今日嘅戰亂
明白莉花嘅態度幾重要未
慢慢片死佢
片完話我知

又笑樓豬

原來我miss咗動物台大戰 是咪又係巨人post

之前寒蟬出題篇真正黑手唔會咁快自動投案
而家明顯做到大刁同沙包係黑咁樣 好明顯最後會洗底
除非解篇得12集 如果有24集都好肯定沙包唔係黑幕 係另有其人

我都冇留意
其實樓豬唔小心透1,2次我都冇所謂
但係好似肛蜻蜓咁
佢個句咁爆唔透唔得印象太深刻
樓豬要信我心入面好愛你GA

三四

琴晚御社神報夢比我話唔關沙包事 救得一個得一個

其實個黑手就係

富田

水方3蟹爪都好似好廢咁

係李斯

李斯=沙都

新片🤔

🤔

成個pv 得梨花把老牛聲

其他人無聲出都叫有樣睇下
好過魅詩無鏡頭啦

卒譯做graduation

咩原來 動物台又世界大戰
有無人可以簡單講下 咩事又大戰

好多未出好難答你
86不存在的戰區 未出，但如果A1唔做得柒應該幾正
原創番就有套WIT整嘅Vivy，出咗兩集，每季都要試吓伏

偶像同86應該係必睇吧

成件事好無聊
唔洗理

86好似好熟口面

笑容

好似話係機械人

哩個你要自己估
仲有我地哩度舊版劇情已經唔會加密
唔好睇我地其他留言

一條村仔都咁多痴線野 點住人

等你睇埋解再話你知

睇完解應該知嫁啦

唔可以咁諗
唔可以有逃離雛見澤既想法
會遭作祟的

你冇信念

如果你想離開既話
已經唔係愚蠢
係會遭報應
御社神聽到會好難過的

我睇完鬼隱篇果時已經無晒

我唔走啦 唔好搞我呀

以後都唔好諗住離開啦

御社神一定會開心到au au咁叫

一入村就注定唔走得

唔可以咁諗

依家先睇到有新PV
睇黎禮奈係卒真係有好多戲份

同先行圖既原理一樣

痛苦既事情無論幾細都會一直被記住吧
但係一啲幸福既事情馬上就會忘記得一乾二淨
只會想去追求啲更奢侈既幸福
我覺得咁樣係不幸黎
你依家都好幸福啦
你仲追求啲咩呢

biohazard

比你揀你去浣熊市定雛見澤
我諗唔需要猶豫啦

咁點睇雛見澤都會有biohazard

有愛就有biohazard

個緯度跳得有D大

樂園追放好好睇

咩樂園追放

劇場原創動畫嚟

狗屎成日問
名都比埋你囉

仲要釘官配音

如果係有條女咁問你
你會唔會叫佢自己search

雛見澤有園崎孖妹
不作他選

唔會
你係女咩?

前兩年估唔到呢套都入到機戰

唔係
但你係gay的

識貨

詩音

路人甲連官網都廢事放圖

明明詩音係成條村裡面最靚女

識貨真係好撚慘

倒奶

目明篇詩音世界級崩壊

大波著哩種衫真係引撚死人
有個大波fd著哩種衫
果晚成程聽佢講野都移唔開視線

業入面冇哂淫賤feel

咁我唯有開定道門

OVA魅音罪大惡極
乳牛cosplay

開門方便佢入黎捅你？

用對眼聽人講野

定力測試

跟住係睇“解”?

本身都唔係好淫姐
好鍾意呢類，長髮，後面扎絲帶，大波

係
即係舊版既第二季

我記得舊作詩音好似好憎沙都子霸住阿哥
新作完全冇講

你唔係絲打黎既咩

絲都可以睇大波

舊作唔鍾意沙都魚
新作冇咁憎，想睇佢報復咪啪

我已經睇晒巨人
我已經無敵

係，解之後可以睇埋禮
煌係睇佢地成班做吓鳩嘢搞吓笑，得閒又想睇吓嘅可以睇埋
唔睇嘅話，睇完禮就可以開始睇業

btw唔知巴打睇咗第一頁q&a未，未睇嘅可以睇吓
有寫到

會唔會太遲

等下季動畫出埋先睇係咪無敵?

比人劇透結局

正喎GL

係有報復到既

有冇人睇過上月既天地創造設計部?

唔係講笑
自從block哂果啲開膠po果啲人
再入之前果幾個po block哂有話支持劇透果啲人
單次block唔係完全封鎖
出返去成個動物台得返啲正常集中討論post
求其入幾個集中post睇下有冇啲比我block左既人
原來冇
啲正常人只會入去啲集中post討論
好少會理果啲嘈交
成個世界清靜哂

有冇List

block唔晒㗎
最多係嗰幾個自以為好出名嘅白卡嘅po睇唔到

差唔多block哂
Block左70個人

果幾個真係幾悶
來來去去都係果幾幅圖
冇D新意
最起碼畫下小畫家同gif啦

70

有

問題係block左70個入去幾個集中post都撞唔到果啲人

真換湯唔換藥悶到抽筋

個動畫大po話細po啲人對住班爆閘串柒柒係咩料

班友旨在搞事點會係認真討論po見到

動畫po支持劇透
入面有幾個波台狗黎
你起下底就知

正常毒撚邊會想理哩啲嘈交野
上黎靜靜地討論下acg好過

唔通仲好聲好氣請佢出返去？

你今次又啱 但係改變唔到你Mk食囡

我愛沙肚子

有冇啲咩platform可以up圖set password整個我地先知既密碼

Q1. 沙都子點解有得輪迴都唔讀書

好似毒撚咁
讀到書女神咪唔理你啦

Cls
我諗住係L5針既密碼

Q2. L5針箱既密碼最少要試幾多次先拎到

Q3. 狗嫂巴喜愛的女性類型

係乜野啊？係乜野啊？

1億次？

我強烈精神你係真毒但係....

佢鐘認超肥嘅扶他

所以我係真毒

我39個
全部理由：引戰

畫圓圈=正確

睇完巨人無學到野

dse 揸住隻牛屎手話一齊努力入大學，結果入完條女日日去船p 性交派對，牛屎佬就毒撚gpa 1.0係hall 打飛機

所以答案係李斯，因為為條臭雞輪迴讀書係silly

梨花係動畫黨
沙都子係漫畫黨

梨花習以為常辣慶沙都子，沙都子發動陷阱攬炒梨花，梨花死左失去輪迴記憶，就如從未被劇透過，但係沙都子輪迴多幾次連鐵平都夢到個頭被人斬落嚟

賓周黎

劇透撚扑咗20個不過依家唔怕班白卡了

其實呢個邊個嚟

小鳥遊六花

無人識了

gen gap 邪王真眼

好唔好睇

日常

當年最hit

校園？

條女好似幾正好妹妹feel

已經到咗六花都有人唔識嘅年代

睇完柯南好悶

又中

落咗waiting list了

你係唔係MK扮毒撚

咪 中二病也要談戀愛 嗰套
個名應該聽過？

幾好笑
啱啱見到動畫po話俾人爆閘要忍唔好屌返轉頭

咪撚屈呢度得一個偽毒

女主見過好多次名就冇聽過

中二病俾mk偽毒睇

屌你有冇咁後知後覺

含撚求饒

係咪樓主
失戀年半

Another都有佢份
可以睇吓

其實同狂三有咩關係

我新人嚟
你貢撚惡

新人要比人開肛是常識吧

開你肛

原來你gay

俾人爆閘反抗結果會俾人公審

有睇

你咩意思想轉移視線？

灌水銀入你屎眼

me2無戀可失

果個post有幾條波台狗成日點我名
但我又唔記得幾時得罪過佢

你話me2即係你承認你同樓主一樣係偽毒

我入去想傾啲嘢見到寒蟬同你俾人點名
諗諗下都係算了

原來你鍾意玩哩啲

咩轉移視線

依到得我係真毒
其他人收收皮先

我覺得啱你玩

大家明

100%同步

自細睇完真係驚驚地食櫻餅

好似話我係果個po po過bam圖但冇比admin ban
班友激撚到深深不岔

魅音條仆街

我都係咁諗

係咪有大屎忽靚女
竟然視線要轉移

佢叫你屌佢個腦

話你之前同佢哋駁巨人駁得好激烈

撚記得咁多野咩
佢地乜水啊

麻麻
睇完唔會記得劇情

咁咪好
咁你可以睇多次了

唔會再睇，都唔鍾意六花白痴妹
套野真係中二病，個名改得無錯

京亞尼睇就啱

佢中二病係有原因

有冇人數哂有幾多個動漫角色叫六花

我㩒入個po求其飛去一頁就見到你大名

misaki
another係少可完得靚神作

其實佢地兩個得個眼帶似，性格完全唔一樣，點解會放埋一齊

套野留俾現充睇啦

好精彩好精彩

原來我咁撚出名
比班波台狗當我係啲象徵黎真係榮幸

仲有狂三

佢地話你打稻草人

啲毒撚係咁
因為平時冇人理佢地
咁佢地比人串親少少事咪記哂上心
因為冇乜其他關於人既事情比佢地記係心上

狂三世一
外傳好靚女

狂三好似永遠都係世界第二
唔會係世一

好似係，次次都爭唔羸

10月就有第4季睇

又一套冇睇過
不過狂三人設係頂尖同最出彩

又換動畫公司
嘔血，狂三次次出個少少
每次為左睇狂三要睇哂成季
難得外傳做女主角，個劇場版得1個鐘

希望第時會重製狂三ova

唔通繼續比jc做咩

外傳打戲幾好睇唔睇約戰都推介睇外傳

個劇場版好似係香港上左幾日就落左畫
睇都冇睇到

狂三真係世一

約炮

姜b餐

狗屎 聽日星期幾

唔理你

睇完個新pv 咪啪真係好cute

日本畫師一個月先得17萬yen人工 中国果啲有成52萬yen

星期三

係咩黎

到聽日為止
又係咩黎

人偶 成5000港紙隻

網上一番賞

5000有冇咩特別

就係你望到既咁特別
有冇麗奈黨夠愛買

可以換衫叫唔叫特別
不過人偶一向都係高級玩意嚟 成萬銀一隻都見過

睇黎要代運

除哂啲衫會有啲咩睇

有冇呢個樣先

即係可以露點？

詭娃禮奈

呢層我就唔清楚了

搵到張咁嘅圖
除咗衫之外眼頭髮之類都有得換

唔要咪送比魅音囉

啱啱睇完動畫
剩係想知沙都子呢條仆街幾時死
寧願用咁多時間輪迴都唔肯讀書
就係因為呢條仆街搞到梨花又要受苦

升中四了，還跟梨花疏遠，但沙都子說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒梨花唔理你？」

結果，沙都子克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合朋友既好地方。沙都子依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我同梨花幸福生活既開始！」

沙都子努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

沙都子年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係同梨花疏遠？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同Mk臭雞一齊飲茶，但那些臭雞可不是事業型喎，例如，Dorothy既臭雞朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有朋友既咩？

不知不覺沙都子到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

沙都子疏遠年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？梨花的身體是怎麼樣的？和梨花係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，讀好啲書，第時有錢你荒梨花唔理你咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

想問下邊到有jk可以俾人執？
睇完第一集

想執個jk黎保護下

Sugar daddy

咪屈 我保護佢 教佢做人

出現了

你試過就知
中學生妹
信唔過
好快變心

睇黎你試過

啱啱睇左
好重紙言甜故嗰陣味

好似走糖故黎

係
不過劇情應該一樣走勢

唔理 應該夠頂到寒蟬卒

今季慘過食屎
得呢套 我英 通靈王
ssss 冇大脾
唉

唔知點解我對依條女唔反感
但係我對ptGf嗰啲女就覺得好嘔
明明都係G

一個收錢 一個唔收

係囉,條友重要係免費G
究竟點解

G係收錢
一個係利益關係
依家呢個唔知

睇人叫雞都幾好睇

會唔會因為內容唔同
ptGf明顯係傻鳩後宮番
依套就好似係探討日本社會問題

Gf?
無睇

唔會
呢套其實探討緊男豬係聖人定性無能

俾我都唔會啦
無啦啦講啲咁嘅嘢
點知會唔會告衰十一/老強

俾升中四了抖下啦

你又啱喎

仲以為會happy ending
點知又係慘死end

富竹真係慘
真心換食屎結局

睇完皆殺？

係 啱啱睇完條鷹野既過去
想證明呀爺無錯都唔洗殺咁多人下化

可能34係連登仔黎

Me認真的

大約講咩

34 must protect

有人男人係路邊見到個jk
之後jk跟左佢返屋企
之後男主冇扑到

試探黎
可能扑左
條jk就會覺得個大叔信唔過然後報警

35識7鬼敢扑

已經分唔清讀書論嗰啲係真係咁諗定假膠了

其實一樣
都係要用食宿交換身體啲男人都當佢係G
喺男主角度佢就係一個可憐JK因為男主就冇應承佢用身體嚟做條件

喺香港就可能係

唔好入post
#2已經係劇透

屌 周圍都係伏

不過照計應該套野之後應該越黎越沉重

咩po

綜合討論post

咪討論呢套野個post

真係每個po都有問做咩唔讀書

Block哂啲玩膠既人真係唔會再見到劇透
連巨人既劇透po都睇唔到

冇理過 入動物台我通常直入寒蟬post

升中四了真係唔錯

本人只屬寒蟬po
與動物台無關

以前動物台有侍奉部呢個大台好d
而家冇撚左就多左好多唔好笑既玩膠既人

我已經廢時理哩啲咁多
開頭覺得果啲玩膠既鳩鳩地人畜無害
傾下當笑話還好
但原來係以害人為快樂之本就覺得遠離好啲

大家都咁純品既

你講劇透果個起佢底係波台狗黎

關咩事啊
洗唔洗同大台入紙開post啊
根本啲人要玩野放地圖炮劇透冇人阻到

冇人報警冇人知冇事既

幾驚下面果個係我黎

以前有8隻而家得返4隻 無位擺

其實幾靚夜晚會望住你

無雞打拳好廢咁有無代替品 一T打完得2000萬

真晚晚都覺得有人望住 唔會寂寞了

用新出個隻土貝阿朵

你一直都唔寂寞

以為佢哋有正常智商咁玩膠點知個腦真係塞塞哋

打手

只係block39個已經冇再見到標題透,reply果d就算
不過真係唔好笑,懷疑成班讀緊小六

有邊隻可用

無寒蟬會凍

搵個肥婆取暖啦

有冇高手p個肚腩比鄉子

整塔

已經出現爛尾爛尾po 了

我要劇透寒蟬卒
戰人貝倫同拉姆達會落去加入埋一份

我乜都睇唔到既

圖透你
兩位女主會係最終決戰變魔法少女打低魔女

有無研究過所謂嘅伏線未解曬係指啲咩伏線

唔係啊
好好笑架
我問「你知唔知自己衰咩？就係鳩痕去劇透埋其他動漫」
又冇人答我
好悶架嘛

抄返佢地之前漫po
- 法仔暈左醒返話飛黎飛去用劍
- 三笠頭痛
- 戰鎚記憶同145王不戰之約真正原因
- 女王生仔真正原因同經手人
- 艾倫對鏡講戰鬥吧兩次
- 艾倫問三笠對佢黎講自己係乜野呢句有咩意圖
- 女王摸信同艾倫代為獨白

其實全部解撚哂佢地之前唔信

唔好理佢地啦

佢地淨係地鳴先拎到優越感,你正經講野佢地唔識回應

過度解讀

好難

34點解悔改都要改密碼

其實咩女王摸信係講緊邊度

唔見左支針所以咪改個密碼

比你講到爆左game ac走去改改密碼咁小事

我都想知
我估讀尤彌爾封信果度?

動畫做左未架
定係第三季啲野黎

艾希黨ff

做咗啦 第三季尾封門打鎧 超大型同獸巨之後嘅事嚟

咁作畫失誤囉

真，啲人開始屌人唔識睇巨人，都係避一避先

唔使諗咁遠
創仔諗故仔冇留返條後路俾自己
本來就冇一個合理結局嘅可能

認同，瑪雷篇本身就set 咗個死局

屌你

咁快想屌我
我又唔係果啲

我依家想用辣椒油灌你馬眼

我想灌佢地果個

臨爆po開始發作

哩啲食唔食得落

屌google咗先知係你鍾意嗰類

我比黑貓巴睇姐
佢之前話鍾意哩啲

你啱比佢地灌

Hgame我ok
現實版不了

唉屌，又俾人劇透巨人

班友話你劇透

插到佢射

咩嚟唔想㩒入

原來撚樣巴h game futa係ok的

同你一樣

唔洗理班白卡啦
原來班智障會mon po

巨乳

你咁快想屌

我想講我入去係睇到哩啲

就係冇block我

冇我信你會改過自新

點同我唔止h game ok

仲要係兩次

第一集個伏集呢

點解咁多

Yui巴係正氣之人

契仔

大家都知

佢平時都係扮毒撚
估唔到玩啲咁新潮嘅嘢

既然佢同yui巴都和好到
一定可以變返正常人

佢成日話自己係文青
我點睇佢都係正氣之人

幾時嘅事記得冇耐之前仲屌得好激烈

往事不要再追究

推介你睇 有姐姐
唔係純愛戰士都睇得
其他唔講咁多 捱過4月無寒蟬

痴線 你地唔洗返工架咩

班友識閪唔識分架？伏筆同劇透兩樣野分撚得掂未

笑死

同時發射個feel唔錯

佢哋會話你迫害BD黨

第一次玩有印象既係最終2既雙子

M&M巔峰之作

我屌啲咩?

比左次機會你都係冇link

記錯左原來係3

不過2先係我最愛

對雙子係futa?

不再接受訂單喎

真係幾正

其中一個係

我發覺去DLSite搵得返哩個可以買

成個動物台依家你最紅

係寒蟬post先包容到佢

9成動物台毒撚係其他集中post討論表示識我老鼠

佢喺度出道紅咗都唔忘本值得嘉許

唔清楚你哋啲恩怨

雛見沢咁美好
咪啪咁都唔識貨,話要走

咁我以後去飲茶算

我飲靚茶

睇你想唔想咁

你就好啦,有免費宣傳

講起今季套JK
好似有套連載緊H漫又係差唔多
不過畫風唔係我杯茶

華田巴係御社神
匿埋係華田巴護蔭我感到好安全

突發，古代宮戰人真面目

古代係大隻佬先有弓箭
正常弓箭手射十箭就會脱力

好似叫1dk咁

尷尬

好幽默

真，幫手洗走佢

原來係黎搞笑
仲以為研究弓箭手

我一開始真係睇錯做咩右代弓箭人，心諗嗡乜鳩

諗咗幾耐

你真係認真覆我

屌你 呢個好笑

啱啱睇youtube見到

聽講打太多丁會眼花

咁樓主你應該唔會好我好多

真
真毒唔打丁仲有咩好做

開post先

你哋都未打大佬 黑貓